蟲蟲特攻隊 定 蟻哥正傳？

兩個都1998年尾
兩部都爛番茄9x分
兩部用蟻做主角 兩部都係disney第二次沒落後 最早期cg動畫

蟲蟲
蟻哥
尸

蟲蟲best

如果當年 Oscar有最佳動畫電影唔知邊個贏 兩套都屌打花木蘭

蟲蟲！

蟻哥好樣衰

蟲蟲特工隊而家睇返勁代入
被殖民，之後聯同外國勢力革命推翻蝗蟲暴政，光得蟻島

ant man

蟻哥大個再睇多次先明 佢地好撚慘

蟲蟲特攻隊
細個重睇左幾十次

蟻哥寫實啲 啲蟻打仗會甩頭甩骨
仲記得有個shot係隻螳螂大頭樣
細個嚇鳩死人

蟲蟲最尾主角同蝗蟲段對白

蟻哥要睇返英文配音
有活地艾倫9up先有個神韻所在

細個幾鐘意蟲蟲

蟲蟲係兒童向，蟻哥係成人向

蟻哥會斷手斷腳 有幕係得返個身，細過第一次睇同巴打一樣嚇撚死

細個好鍾意谷巴好型

蟲蟲得意好多

蟲蟲點解冇續集 因為隻蟻樣衰？

細個睇蟲蟲係chef lemon 配音

點解當年會有相同主題嘅動畫
究竟係邊個抄邊個

仲要時間咁極近

會唔會咁岩cg技術有突破 岩畫昆蟲一類既角色
當年要既係新鮮
手繪畫昆蟲做主角工作量好大 每frame要對返手腳位？

Btw難得當年夢工場出完佳作 唔會出234咁搞落去

Steve Jobs 本自傳有講，係蟻哥正傳抄蟲蟲特攻隊

谷巴係黃秋生配音